入來放低一隻妖股

1716

LM睇全部港股number

雷蛇

2318 700

616

你放過佢地啦

5

8491

你買咗700？

941

591

緊係700

700

一定係隻股有問題唔係啲人on9 啦

1548

371

1415

Hsi

沈振盈

3822

941正仆街